有冇人可以整理一個麵神既神績大全出嚟？

真係痴撚線，我笑左成晚都仲笑緊，完全訓唔到

最出名係油同台灣？

咁麵神有冇炒過車?